特朗普2011年帖文：中國是對美國的威脅，他們不是我們的朋友

早幾日嘅連登仔：侵喺2013年捐錢俾kamala harris係以前嘅事

推

Cctai：大豆侵親中大豆侵喺中國好多生意